男人係咪鍾意比人虐待

男人都唔鍾意人對佢好，鍾意比人虐待

第一個ex話我成日咩都無所謂，去邊食飯去邊玩都無所謂，叫我學下啲港女朋友，做人有啲要求，唔好無嚟性格
我就你，比你揀都要比你話我無性格，你咪去搵個死港女虐待下你囉

第二個ex話我對佢太好，比足夠自由度，又做足女朋友應該做嘅野，不過佢自己做得唔好，所以覺得對我唔住，決定搵個差啲嘅女朋友
聽到我頭都大埋，因為女朋友對自己太好，所以頂唔住

搵個會虐待你地嘅女人啦，我會考慮虐待下一個男朋友

快點

咁你鍾意比男人虐待？

唔知佢地有無，不過我都希望佢地搵到個好差嘅女朋友，回想起我有幾好

我都懷疑自己有少少，佢地對我唔好我都唔走

你都ON9

想同你分手作個理由咋

真係以為自己咁好咩

第二個可能係
第一個係拍緊拖果陣咁講，之後仲繼續一齊左兩年，唔係分手理由掛？

肥絲？

第一個同第二個性格都好唔同

冇一條universal rule去相處架喎

只要做自己覺得啱嘅嘢就夠

夾唔到咪搵下個

對你好就嫌人唔夠好，你都係個好麻煩嘅男人

籍口黎je,唔愛的時候咩都可以搵黎講

所以你地就鍾意麻煩多要求嘅女仔，等佢欠你唔係你欠佢，你就爽好多啦？

臭格港女先有人鍾意㗎

岩呀 好想比人踩

香港M男多

踩到你企唔番身

定係你太樣衰，搵個理由飛左你？
樣靚又好似你講到自己咁好，我諗傻既先會分手

你都係男人，你應該明㗎

應該係咁

我都覺得係咁
根本港男唔配俾人愛

真係咁樣衰一開始就唔會追我啦，帶返去辟邪咩

少肥

絲打考慮下me

咁係咪要學下做港女

你鍾意比人虐待？

豬扒都係肉，好過去自瀆

冇意見既女人一齊生活好冇情趣

你要求都幾低

我女朋友好好
食野又唔揀擇，只係唔食貴野同熱氣野(m記) , 其他頹飯茶記都會食
出街麻煩d , 又怕熱又怕行得攰
但最後去邊同食野都係我話事
基本上樣樣就哂我

我唔會覺得呢d 係應份定點
我都會珍惜，氹返佢，對佢好
除左港女身材之外都冇乜缺點
唔算好靚，但我都覺得執到

連登仔唔好以為男人不壞，女人不愛，現實係仲有好女仔，不過佢地唔係咁顯眼姐

有意見又比你地屌係死港女
無意見又無情趣
不如你識返個男人啦

好好珍惜你女朋友

可能你啲ex要求低

你鍾意點諗就點諗啦

一齊之前都有嘅性格 一齊之後先要人改
接受唔到又要一齊 又要嘈真係on9

我都唔明白

我都要學習下，唔好咁順男人意

係你樣衰姐 所以先叫你唔好咁好 再搵個性格差d 但靚你好多既女人

我一定唔係

M格
認真 你咁樣只會比男人食住
唔可以就哂男人
有番啲主見 先可以保持吸引力

我咁樣衰好心佢地就唔好追我

你可能唔係男人